"Er kan een tik zijn," zei mijn broer, "in sommige huizen.
Wo geen water hebben.
Ik durf mijn mensen niet te verlaten. '
De man duwde tegen de menigte in de richting van de poort van de hoek erf.
"Ga verder!
"zeiden de mensen, en duwden hem."
Ze komen eraan!
Gaan aan" Toen werd de aandacht van mijn broer afgeleid door een met baard bedekte adelaar man die een kleine handtas sjouwt, die zich net zo splitst als die van mijn broer ogen rustten erop en verspreidden een massa soevereinen die leken te doen opbreken in afzonderlijke munten terwijl het de grond raakt.
Ze rolden her en der tussen de worstelende voeten van mannen en paarden.
Het de man stopte en keek dom naar de hoop en de schacht van een taxi sloeg op zijn schouder en liet hem wankelen.
Hij gaf een kreet en ontweken terug, en een waterrad schoor hem nipt.
"Manier!
"riepen de mannen helemaal om hem."
Ga heen!"
Zodra de taxi voorbij was, wierp hij zichzelf met beide handen open, op de hoop munten, en begon zijn handen in zijn handen te duwen zak  Een paard rees vlak bij hem op en op een ander ogenblik, half Toen hij opstond, was hij neergehangen onder de hoeven van het paard.
"Hou op!
"schreeuwde mijn broer, en duwde een vrouw uit zijn weg, probeerde het stukje van het paard te grijpen.
Voordat hij erbij kon komen, hoorde hij een schreeuw onder de wielen, en zag door het stof heen de rand over de rug van de arme stakker heen.
Het chauffeur van de kar hakte zijn zweep naar mijn broer, die rondliep achter de wagen.
Het veelvuldige geschreeuw verwarde zijn oren.
